Wonder Woman 1984 - Official Trailer

好正

呢套應該冇伏掛

點解有負評

豹女造型唔錯

終於上到

marvel狗

我就好簡單，有好戲就得，理佢marvel 定DC

Spider-Man?

好過Cats

cats 嚇死人邊有得比

閃電都綁得住

神奇女俠好撚正

小朋友先睇戲都分陣營
好睇咪睇囉，又唔係支那戲

兩樣都睇
兩樣都鐘意
點解要分黨分派

Marvel奶共

幾時有得睇

香港冇得睇啊，屌

最後變CATS

好老，如果係alexandra daddario
就正

有冇解釋點解chris pine冇死